長灘島/ 蘇梅島 /峇里島比較

諗住1/2019去 大約6-7日

3個島比較推介邊個?

有冇人去過 可以介紹下

洗費最貴係蘇梅島>長灘島>峇里島 ?

幾多人

2個

長灘島

個海好靚
有冇咩行程介紹？
去幾日洗左幾錢
上網睇封島 大約封到11月？

推

Bali

野食如何 ？
同埋上網睇多左好多強國人去

長灘島之前有報導話太多人d海差左好多了

長灘島 求其影都咁靚 S1 d沙滑到真係麵粉咁

好似係 所以封島半年

玩左幾多日

印尼野唔係好岩我口味，去到都係西餐多。強國人一般啦，外國人多，好多人去滑浪

一定係bali

價錢消費低

包撚哂一個沙灘做private dinner 都係講緊三千港紙樓下埋單

包車連司機十個鐘都係四百港紙

風景唔差

villa 又比其他東南亞國家平

10個鐘 4舊水 堅平
有冇去過另外2個地方？

認真 6-7日會悶死你
求其一個島去3日都夠 resort入面玩都好d 試過包車去出面就係農村
印尼玩水上項目貴過泰國好多

無
不過聽講蘇梅消費較高，機票酒店都係

長灘島完全無留意

峇里島

如果想玩潛水就有Mola mola睇

其他就5知

我都驚冇野玩（唔識游水）預浮潛 陽光海灘

因為去度蜜月 所以預去一星期

我見蘇梅2個人洗費3萬 東南亞黎講有d貴

翻車魚？ 岩岩上網睇好大條

你想玩乜？
我只去過峇里同蘇梅
峇里唔太掂，景冇蘇梅咁好，如果你只留喺酒店唔出去，建議你住東南邊嘅酒店，大概3000蚊晚，但咁嘅價錢其實度度酒店都差不多咁好
峇里多國語人，蘇梅洗費高啲，但景靚啲，感覺舒服啲，自己租車自駕已經得，峇里大，路又多，你要搵司機，去過一次我唔會再去

峇巴潛水就ok, 有沉船同 mola mola睇

你有冇牌？
就算有牌睇mola mola有一定危險性

冇 所以只係想玩浮潛

2個地方分別洗左幾錢？
今日再睇都覺蘇梅靚啲 但見洗費好似好高
蘇梅洗費大約係點？食海鮮 包車果類大約幾錢

睇黎樓主 都係覺得水清海景先叫靚

長灘水清沙幼同多水上活動玩
但除咗海灘嗰條路之外成個島大部分地方都同條屎渠冇乜分別

邊記得呀，好幾年前

yes不如順便考個牌

1月大機預到

長灘島不了
菲律賓， 如果出事 真係byebye

我3個地方都去過，不過都10年前，你當參考下
陽光與海灘其實分別不大
我去嘅次序係：蘇梅>峇里>長灘
如果計價錢洗費就：峇里>蘇梅>長灘
始終峇里開發度高啲知名度又高啲，多外國游客
自然景色就：長灘>蘇梅>峇里
長灘個主灘真係好靚，峇里我印象深刻嘅係可以上火山頂食早餐，再跟tour踩單車落山，途中可以穿過啲民居
食嘢我都係長灘印象深刻少少，不過去東南亞食野都係差唔多
不過論方便就蘇梅=峇里>>>長灘
個時香港去長灘島要坐晒海陸空先去到，都幾辛苦下
太耐無去可能已經唔同晒，不如有得再去我會想去多次長灘島

長灘印象深刻少少係指好食定唔好食

我應該會長灘同蘇梅 2選1去

可唔可以講多啲長灘同蘇梅 （如果太耐唔記得 就由去）

係好食
長灘好似有一個海鮮巿場，可以買海鮮俾人煮黎食，所以係抵食
不過你要講好叫佢點煮，我地試過有一樣叫佢自己話事，點知就出事
另外有一間食希臘菜嘅好似幾出名，當年佢杯凍檸茶係幾好飲
另外出外島玩都多啲野玩
蘇梅就食餐廳多，啲景係靚，有一個乜乜 at the cliff 真係望晒成個海
海灘有燒栗米食，當年記得係好好食

以前長灘島個主灘係有好多人背住一個細降傘滑水，睇落好好玩（因為個度淺水部份係好鬼長，好啱玩呢個運動）

長灘島好似唔岩浮潛 水流勁急 落到海要捉住條繩 唔係會沖走

10年前都仲記得咁多

好難簡長灘景靚 洗費平
但唔知玩唔玩到一星期

蘇梅可以去埋曼谷玩 同多野食
但就洗費貴

上網睇係出去唔知邊個島浮潛
唔係主灘果邊

就係出左去勁大水流

如果度蜜月其實可以考慮一下關島？啱曬唔識游水嘅人，個海又靚，又冇強國人

國外大多數洋流多又強

試過菲律賓游水

越漂越遠，根本游5返上船

差啲以為會死

Same same 我全程就係捉住條繩 咩魚都無睇過

水流咁急 咁我應該落唔到水

聽日睇下先
但美國洗費可能Over budget

長灘島！
下年1月已經開返島，去過6次！
去完去邊睇日落都係垃圾

有朋友係個到做潛水教練，
想玩可以介紹比你

潛水教練係真係深潛果隻 定浮潛
諗住去浮潛

有冇行程 住介紹下
驚唔夠玩6日

真係深潛，佢好玩得！試下無防
我第一次潛就係同屋企人 一潛返唔到轉頭

住就睇你咩不直啦，我住fridays 一流！
去長灘島就真係長攤，潛完水上沙灘攤
可以去下瀑布 玩下越野車 日落就塔下帆船睇日落 夜晚成條街都擺哂攤檔好似夜市咁 又可以係沙灘飲下野

次次去都唔會諗行程，因為個島係好細 想去邊就去邊
想relax下係一流

只係去過蘇梅島
強國人少 遊客比另外兩個島都少
景靚 但我住嗰間hotel個沙灘唔太okay
不過出島浮潛係靚嘅
去左嗰間懸崖餐廳食晚餐
其實唔叫龍蝦都唔算貴
我記得一隻龍蝦係成張單嘅4份3
如果2個人想係寧靜環境hea下 享受2人世界
蘇梅應該好d嘅

咁真係未必灘到6日
深潛就應該唔玩住啦 水都唔多識游

我見佢靚hotel 比起其他東南亞係貴d

去左幾多日 大約洗左幾錢
我見啲人講5-6日 2個洗3萬
想知除左hotel 仲有咩係貴

去左5日4夜 機票加酒店$16000 2人
住嘅房型係沙灘房 一出房就係沙灘
5日入邊去左潛水、浮潛、瘋狂按摩
加埋交通食飯 大約用左$10000 2個人
Spa我就book左間出名風景靚嘅 $2000 2個人
野食我無就住食 亦無特別揀平野
$30000有找 但我算係豪洗
好多野有貴有平 睇你點揀
我成個trip應該係貴係食同交通
酒店唔算方便 出街來回都係的士